係香港做窮人千其唔好病

公院排到死都冇醫生睇，私院貴到有保險都保唔足

咁咪死囉

會唔會美國先係

窮人有咩資格睇醫生

講真近7年落黎既香港人應該要強制佢地返大陸睇 係香港睇要收多d

藍絲應該返深圳人民醫院睇啦屌

香港只會同你講,佢地新落黎要多D支援,然後收平D佢地

然後同你講上面醫療好好,直線叫你班後生上路

話唔好痛不如叫d窮撚唔好生

病